再唔入黎就死人！！

Sorry for 標題黨，但係你班友唔睇標題係唔會禁入黎嫁！

聽日三點！
聽日三點！
聽日三點！

愛丁堡廣場！

中學生反修例集會！

已獲不反對通知書！

我哋係班自發組織嘅中學生群體，當日我哋主要係想透過呢個集會黎團結一群中學生嘅力量。

係呢個時候，已經出現左大大小小，不同專業界別，不同年齡層嘅市民因為社會中的不公義而發聲；但係！呢位特首依然冇因為我哋嘅聲音而作出任何實際行動解決現時困局！我地只係班中學生，係能力及經驗不足嘅情況下仍被逼要企出黎對抗社會不公義！當我地被某啲人指責不應該嘅時候， 尤其係屋企人唔支持情況下心靈受着極大壓力下仲企出黎抗爭。我哋係好需要屋企人嘅支持。特首口口聲聲話香嘅港未來係屬於 年輕人。但就用非人道而且極之殘忍手法去對待打壓我哋。令到好多年輕人為之而受到不必要傷害、流血甚至輕生。
而我哋今次自發集會目的係想建立一個平台， 讓不同人士， 尤其係中學生更了解呢件事，而且保持一個理性，和平，多角度以及批判性思考黎討論事件。

所以我地希望8月22號（今日下午3點）愛丁堡廣場
屆時會有嘉賓分享，社工心靈輔導，師生小組等等。

Last but not least, 希望不論中學生定任何人士都希望你黎，就算唔支持都可以坐低理性討論。黎得嘅就代表有心為香港社會 矛盾解決。

香港核心，法治民主！
光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

Sorry for 1999

一群來自不同學校的中學生

推

聽日見

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

推呀！

扌隹

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動

pish

#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK
#CondemnHKpolicebrutality
#LiberateHK
#WeareHongKonger

絕不割蓆，保持改進

我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

「是你教導我們和平示威是沒有用的」

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得今日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

「後生仔應該係盡情去玩，點解佢地仲要出汗血之苦企出嚟呢？佢哋係為咗香港嘅未來呀」

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

#五大訴求缺一不可
#永不割蓆，永不分化，保持改進

唔係中學生了...

10

9

8

7

6

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

5

4

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

聽日一定到！

3

2

1

0

打錯左係今日三點！

今日三點！

唔好再做標題黨！！！

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

推！！！！

推
822 1500愛丁堡廣場 中學生集會
823 1800香港之路 人鏈
824 1300觀塘遊行
825 1500荃葵青遊行

標題黨 害死人
聽過狼來了未

有咩所謂得閒咪去坐下 唔好俾藉口自己

q
pish

Sorry我唔想，但真係聽日要人！！

明 天 見

一定要推

Tui

唔係中學生去唔去得

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Push

有用POST，推一推

唔係中學生去得唔得

中學生
係果班 細過我地 勇過我地
唔通咁都唔撐佢地？

得

著返件中學校服嚟

聽日見 支持

push

推，雖然睇標題唔知係講緊822中學生集會，但都照推希望吸引人睇
各位今日唔洗返工嘅大人，得閒嘅話都去一去，支持我地嘅未來棟樑呀

支持

樓主標題黨死全家斷子絕孫

樓主標題黨死全家斷子絕孫不得好死

加油，推

推！

823人鏈

721 811

推 我知大家好攰
但唔好放棄

推爆佢

幫推

唔好意思借個位，求下你地入來幫手推

［國際文宣］全部入來同我煲大佢！中共恐怖主義抬頭，揚言要砍殺香港人

幫推 但咪標題黨

請唔好做令人反感既標題黨，請唔好玩狼來了

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

香港核心，法治民主！
光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

推 支持00's 係咪咁難啊！

中學生加油！

你們是延續香港精神嘅重要一代，靠你們了、多謝你們嘅付出

721
811
823

咪話唔好做標題黨囉

推！！

孩子！

屌你老母標題黨

推 支持中學生

Help push

保護中學生

收工過嚟支持

P牌幫推

8.22

推

tui

推！依場既聲音直接影響9月罷課

搞下晝冇得撐場添

823

學生我支持你

支持中學生

放工黎

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

612 721 811

加油

未來的世界

中學生呀

8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

學生係呢場運動嘅信念
大家請抽時間支持

721

手足加油

阻阻大家 幫手簽同share！叫紐西蘭政府支持香港同關注香港人人權問題！

保護好學生

肅清警隊

標題黨必先負評

推
#Chinazi
五大訴求 缺一不可

搞緊罷課
可唔可以幫手推
----
［關於罷課］老師入黎唔該!!!!!!!

up